其實m記外賣係咪好唔抵？

見佢又要70$先送又剩

一個人推唔推薦叫m記外賣？

m記堂食 外賣一樣價錢

我估佢講緊打去叫外賣 唔係落去買

唔使估啦 樓豬都講明 <見佢又要70$先送又剩>

結論係 #2 on9